不如集資搞連儂外牆同LED屏幕廣告啦

連儂牆成日比人搞, 不如夾錢買起D外大廈牆廣告同電子屏幕廣告啦.
試諗吓如果係銅鑼灣SOGO個幅LED外牆賣廣告會幾多人睇到, 包括D旅客同自由行

你可以買下
不過個人覺得大劉唔會接

試*